msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp theme bones\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-02 22:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Colt Ma <mumchristmas@gmail.com>\n"
"Language-Team: fulgor <frag.fulgor@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"Last-Translator: Daniel Zhang <danielzhme@gmail.com>\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:13
msgid "Epic 404 - Article Not Found"
msgstr "错误 404 － 您所访问的文档似乎并不存在"

#: 404.php:19
msgid ""
"The article you were looking for was not found, but maybe try looking again!"
msgstr "您寻找的内容并不存在，要不再找找？"

#: 404.php:31
msgid "This is the 404.php template."
msgstr "这是模板“404.php”。"

#: archive-custom_type.php:33 index.php:17 page-custom.php:33 page.php:18
#: post-formats/format-aside.php:10 post-formats/format-audio.php:10
#: post-formats/format-chat.php:10 post-formats/format-gallery.php:10
#: post-formats/format-image.php:10 post-formats/format-link.php:10
#: post-formats/format-quote.php:10 post-formats/format-status.php:10
#: post-formats/format-video.php:10 post-formats/format.php:24 search.php:19
#, php-format
msgid ""
"Posted <time class=\"updated\" datetime=\"%1$s\" pubdate>%2$s</time> by "
"<span class=\"author\">%3$s</span>"
msgstr ""
"<span class=\"author\">%3$s</span> 发布于 <time class=\"updated\" datetime="
"\"%1$s\" pubdate>%2$s</time>"

#: archive-custom_type.php:33 archive.php:52 functions.php:176
#: taxonomy-custom_cat.php:33
msgid "F jS, Y"
msgstr ""

#: archive-custom_type.php:58 archive.php:79 index.php:49 page-custom.php:80
#: page.php:61 single-custom_type.php:80 single.php:34
#: taxonomy-custom_cat.php:57
msgid "Oops, Post Not Found!"
msgstr "哎呀，没找到文章！"

#: archive-custom_type.php:61 archive.php:82 index.php:52 page-custom.php:83
#: page.php:64 single-custom_type.php:83 single.php:37
#: taxonomy-custom_cat.php:60
msgid "Uh Oh. Something is missing. Try double checking things."
msgstr "噢，少一些东西，再仔细检查一下。"

#: archive-custom_type.php:64
msgid "This is the error message in the custom posty type archive template."
msgstr "这是来自自定义文章类型存档模板的错误消息。"

#: archive.php:11 taxonomy-custom_cat.php:23
msgid "Posts Categorized:"
msgstr "文章分类："

#: archive.php:16
msgid "Posts Tagged:"
msgstr "文章标签："

#: archive.php:25
msgid "Posts By:"
msgstr "文章作者："

#: archive.php:30
msgid "Daily Archives:"
msgstr "每日归档："

#: archive.php:35
msgid "Monthly Archives:"
msgstr "月度归档："

#: archive.php:40
msgid "Yearly Archives:"
msgstr "年度归档："

#: archive.php:52
msgid "Posted"
msgstr "发布于"

#: archive.php:52
msgid "by"
msgstr "作者:"

#: archive.php:52 index.php:32
msgid "filed under"
msgstr "分类:"

#: archive.php:85
msgid "This is the error message in the archive.php template."
msgstr "这是来自模板“archive.php”的错误消息。"

#: comments.php:17 index.php:28
msgid "<span>No</span> Comments"
msgstr "<span>没有</span>评论"

#: comments.php:17 index.php:28
msgid "<span>One</span> Comment"
msgstr "<span>一</span>条评论"

#: comments.php:17 index.php:28
msgid "<span>%</span> Comments"
msgstr "<span>%</span> 条评论"

#: comments.php:38
msgid "&larr; Previous Comments"
msgstr "&larr; 较早评论"

#: comments.php:39
msgid "More Comments &rarr;"
msgstr "较新评论 &rarr;"

#: comments.php:44
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: footer.php:9 library/bones.php:217
msgid "Footer Links"
msgstr "底部链接"

#: functions.php:100
msgid "600px by 150px"
msgstr "宽600px 高150px"

#: functions.php:101
msgid "300px by 100px"
msgstr "宽300px 高100px"

#: functions.php:119
msgid "Sidebar 1"
msgstr "边栏 1"

#: functions.php:120
msgid "The first (primary) sidebar."
msgstr "主边栏"

#: functions.php:175
#, php-format
msgid "<cite class=\"fn\">%1$s</cite> %2$s"
msgstr ""

#: functions.php:175
msgid "(Edit)"
msgstr "【编辑】"

#: functions.php:181
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正等待审核"

#: header.php:61 library/bones.php:216
msgid "The Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: index.php:34 page-custom.php:68 post-formats/format-aside.php:42
#: post-formats/format-audio.php:42 post-formats/format-chat.php:42
#: post-formats/format-gallery.php:42 post-formats/format-image.php:42
#: post-formats/format-link.php:45 post-formats/format-quote.php:45
#: post-formats/format-status.php:42 post-formats/format-video.php:42
#: post-formats/format.php:59 search.php:33
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: index.php:55
msgid "This is the error message in the index.php template."
msgstr "这是来自模板“index.php”的错误消息。"

#: library/admin.php:78
msgid "j F Y @ g:i a"
msgstr ""

#: library/admin.php:90
msgid "Recently on Themble (Customize on admin.php)"
msgstr ""

#: library/admin.php:137
msgid ""
"<span id=\"footer-thankyou\">Developed by <a href=\"http://yoursite.com\" "
"target=\"_blank\">Your Site Name</a></span>. Built using <a href=\"http://"
"themble.com/bones\" target=\"_blank\">Bones</a>."
msgstr ""
"<span id=\"footer-thankyou\"><a href=\"http://yoursite.com\" target=\"_blank"
"\">我的站点名称</a></span> 基于 <a href=\"http://themble.com/bones\" target="
"\"_blank\">Bones</a> 开发。"

#: library/bones.php:82
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 页"

#: library/bones.php:247
msgid "No Related Posts Yet!"
msgstr "还没有相关文章！"

#: library/bones.php:292
msgid "Read "
msgstr "阅读"

#: library/bones.php:292 search.php:25
msgid "Read more &raquo;"
msgstr "继续阅读 &raquo;"

#: library/custom-post-type.php:31
msgid "Custom Types"
msgstr "自定义类型"

#: library/custom-post-type.php:32
msgid "Custom Post"
msgstr "自定义文章板式"

#: library/custom-post-type.php:33
msgid "All Custom Posts"
msgstr "所有自定义文章"

#: library/custom-post-type.php:34
msgid "Add New"
msgstr "新建"

#: library/custom-post-type.php:35
msgid "Add New Custom Type"
msgstr "新建自定义类型"

#: library/custom-post-type.php:36
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: library/custom-post-type.php:37
msgid "Edit Post Types"
msgstr "编辑文章类型"

#: library/custom-post-type.php:38
msgid "New Post Type"
msgstr "新建文章类型"

#: library/custom-post-type.php:39
msgid "View Post Type"
msgstr "查看文章类型"

#: library/custom-post-type.php:40
msgid "Search Post Type"
msgstr "搜索文章类型"

#: library/custom-post-type.php:41
msgid "Nothing found in the Database."
msgstr "数据库无内容。"

#: library/custom-post-type.php:42
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "垃圾箱无内容"

#: library/custom-post-type.php:45
msgid "This is the example custom post type"
msgstr "这是个自定义文章类型的样例"

#: library/custom-post-type.php:82
msgid "Custom Categories"
msgstr "自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:83
msgid "Custom Category"
msgstr "自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:84
msgid "Search Custom Categories"
msgstr "搜索自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:85
msgid "All Custom Categories"
msgstr "全部自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:86
msgid "Parent Custom Category"
msgstr "上级自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:87
msgid "Parent Custom Category:"
msgstr "上级自定义分类："

#: library/custom-post-type.php:88
msgid "Edit Custom Category"
msgstr "编辑自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:89
msgid "Update Custom Category"
msgstr "更新自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:90
msgid "Add New Custom Category"
msgstr "新建自定义分类"

#: library/custom-post-type.php:91
msgid "New Custom Category Name"
msgstr "新自定义分类名称"

#: library/custom-post-type.php:105
msgid "Custom Tags"
msgstr "自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:106
msgid "Custom Tag"
msgstr "自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:107
msgid "Search Custom Tags"
msgstr "搜索自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:108
msgid "All Custom Tags"
msgstr "所有自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:109
msgid "Parent Custom Tag"
msgstr "上级自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:110
msgid "Parent Custom Tag:"
msgstr "上级自定义标签："

#: library/custom-post-type.php:111
msgid "Edit Custom Tag"
msgstr "编辑自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:112
msgid "Update Custom Tag"
msgstr "更新自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:113
msgid "Add New Custom Tag"
msgstr "新建自定义标签"

#: library/custom-post-type.php:114
msgid "New Custom Tag Name"
msgstr "新自定义标签名称"

#: page-custom.php:57 page.php:41 post-formats/format-aside.php:33
#: post-formats/format-audio.php:33 post-formats/format-chat.php:33
#: post-formats/format-gallery.php:33 post-formats/format-image.php:33
#: post-formats/format-link.php:33 post-formats/format-quote.php:33
#: post-formats/format-status.php:33 post-formats/format-video.php:33
#: post-formats/format.php:47 single-custom_type.php:57
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: page-custom.php:86
msgid "This is the error message in the page-custom.php template."
msgstr "这是来自模板“archive.php”的错误消息。"

#: page.php:67
msgid "This is the error message in the page.php template."
msgstr "这是来自模板“page.php”的错误消息。"

#: post-formats/format-link.php:43 post-formats/format-quote.php:43
#: post-formats/format.php:57 search.php:31
#, php-format
msgid "Filed under: %1$s"
msgstr "分类：%1$s"

#: search.php:8
msgid "Search Results for:"
msgstr "搜索结果："

#: search.php:47
msgid "Sorry, No Results."
msgstr "抱歉，找不到相关内容。"

#: search.php:50
msgid "Try your search again."
msgstr "再搜一次试试。"

#: search.php:53
msgid "This is the error message in the search.php template."
msgstr "这是来自模板“ search.php”的错误消息。"

#: sidebar.php:16
msgid "This is a widget ready area. Add some and they will appear here."
msgstr "这是一个小工具的预留区域。添加小工具后将在这里出现。"

#: single-custom_type.php:34 taxonomy-custom_cat.php:33
#, php-format
msgid ""
"Posted <time class=\"updated\" datetime=\"%1$s\" pubdate>%2$s</time> by "
"<span class=\"author\">%3$s</span> <span class=\"amp\">&</span> filed under "
"%4$s."
msgstr ""
"<span class=\"author\">%3$s</span> 发布于 <time class=\"updated\" datetime="
"\"%1$s\" pubdate>%2$s</time> <span class=\"amp\">&</span> 分类在  %4$s"

#: single-custom_type.php:66
msgid "Custom Tags:"
msgstr "自定义标签："

#: single-custom_type.php:86
msgid "This is the error message in the single-custom_type.php template."
msgstr "这是来自模板“single-custom_type.php”的错误消息。"

#: single.php:40
msgid "This is the error message in the single.php template."
msgstr "这是来自模板“single.php”的错误消息。"

#: taxonomy-custom_cat.php:39
msgid "Read More &raquo;"
msgstr "继续阅读 &raquo;"

#: taxonomy-custom_cat.php:63
msgid "This is the error message in the taxonomy-custom_cat.php template."
msgstr "这是来自模板“taxonomy-custom_cat.php”的错误消息。"
